NBA Final之小弟淺見 ［歡迎討論］

勇士真係好勁
隊中有一對一高手
但佢哋都會不斷用pick造空位 or 錯對防守 得分節奏好流暢
Durant真係好準好勁 騎士都冇人防得佢住
Curry喺有Durant嘅呢一年穩定咗好多 唔似上年咁打到決賽尾有少少孤立無援
唔止進攻 勇士防守又係超積極
Iguodala&Durant&臟Green 求其一個都可以防死LBJ
雖然對臟Green冇好大喜感 但佢嗰份激情 同你硬碰硬 不得不佩服
騎士就係人都知你打LBJ重心 但不嬲覺得所謂大帝嘅進攻手段好單一 下下帶兩帶就靠自己身體挨埋去上籃or draw foul
而傳波又唔係太擅長嘅佢又成日key波 真係可憐Irving
咁打法5場內騎士898

利申：中立球迷&牛仔Dirk擁疐

James 都唔擅長傳波？

閱

得啖笑

James唔識傳波

此post已完

lbj有俾人守死咩

老老豆豆 呢場波就睇到勇士比較入局

如果兩邊都係打小球 好明顯睇到勇士係佔優

Ai green kd 三個輪住守lbj 守到佢今日都1x 個to

騎個重心就係 lbj Or irving 切入分球 再分番出去俾射手

但問題係lbj draw 唔到double team 焗住傳 / 上籃 有時仲俾勇draw 到進攻犯規

雖然今日騎三分係多過勇 但禁區得分就小到可憐

另外個問題就係irving 對於掌握比賽節奏命未夠經驗

佢係進攻pg 所以組織又係俾番lbj 真係好辛苦

比賽中期有段時間兩隊節奏快到傻 互相射三分快攻 但全部炒曬 唔知想點

果然係淺見

James唔識傳波

咪出黎引人笑啦

Durant真係Top Lv
手長腳長 射波準速度又夠
入咗勇士又可以擔正
以後大把世界

上年同而家分別就在於勇士多咗個Durant

或者騎士啲角色球員今場發揮一般啦

DWill射嗰幾球一出手就覺得唔入嗰隻 有球傳俾LBJ快攻又傳失

LBJ今日係打得好辛苦
其他角色球員又唔爭氣

不過佢都冇怨隊友 反而都時不時遞手同隊友擊掌
呢個係幾nice

簡單講就係進攻死火，守唔到kd